[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論103

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他

狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

基本上而家得返日本Amazon重有口罩賣，
所以唔好買太多，到時禁運真係攬炒就一鑊熟。
問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。
間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。
記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

網購筆集中討論區

普通
585 IRIS 60個
628 fitty 60隻 普通size
631 fitty 7DAYS 30個 獨立包裝
1609 fitty 100個 獨立包裝
1376 fitty silky touch 50個
1313 白元 30個*4盒普通
1055 白元 60個普通(舊832)
813 超立體 50個
997 BMC 80個大獨立包裝
477 BMC 50個，有時賣524
648 BMC 60個
2422 超快適 50個(舊2736)
? Presto 200個
? Presto獨立包裝120個

細
636 fitty 7DAYS 30個 細 獨立包裝
1055 白元 60個細(舊832)
997 BMC 80個細獨立包裝

屌啊？

1001

屌

pull

......

屌你老母

呢到D 仆街自己買幾千個黎用
我屌撚7你地呀

屌你咩

正PK

屌你，死全家

....

屌你jm9

我屌你老母

1001111111111

攬抄囉 bot狗

我屌你老母啦我一家大細唔撚買幾千個?

全家肺炎死啦屌

邊撚個買幾千個呀？
我而家一個都未撚有呀仆街

diu jm9

我都好撚想買撚到咁撚多阿,個個都買到咩onl79

全港唔夠口罩,呢到D仆街個個話自己千幾盒驚運費貴

不推文

唔好理佢

1001 PK LA

屌佢老母

跟本佢就損人不利己

樓主快啲report自己post
理由係自爆

我齋都未撚開啊依家屌你老母

全部都好貴

Jm9

貼唔貼晒出嚟都搶唔到

自己睇下上個POST LA
點解你買唔到
因為班蛋散買撚晒囉

縮番入波PO算

屌你老母 我一個都未撚有

仆街咁撚蠢 開過個104啦

呢到有邊位巴絲唔係mon咗幾日先買到 買唔到唔好係到嘈啦

你放出嚟等啲炒狗開bot屯過萬個囉

1001
解密狗死全家

he

咪quote

其實真係浪費心機
加埋cd-rom 購買難度幾何級咁上
大家開心啦係咪

咪撚再引啦

我都係買得一次 解左密會易買d?

on9

停開post

明攬炒

屌你老母呀

1001 不推文啊

咪quote la

炒狗死全家

超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

拉

我淨係睇上個POST 已經有十個買千幾個求救

幫手1001

各位師兄屌還屌唔好quote

[member]

1313放題

member]

而家似係你條冚家剷買到就一鋪翹起全世界喎
屌你老母臭閪冚家剷

不推文回覆

咪quote條仆街 不推文1001

咪引用

祝解密狗一世買唔撚到罩

正

正呀唔該Ching

入咗3盒

推呢個

推 各買左3盒

thx

依個要push

你地係唔係比人撚到傻左
點你都買唔到GA LA
你諗下果班人點解買到咁撚多先得

跟住你就想一齊買唔到
一千幾百個,你又知人地一家幾口?
我夠大把fd買咁多
人地10個人,一千幾百又有幾多阿on9仔
縮撚返入老母個閪啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

我每樣入左2盒

1004

正吖喂 搶咗四盒

屌你加密啦又做解密狗

感謝，我買到1980
真係可以買到
連登有愛

狂掃啦屌

有用

pish

1002

超立體
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

我都係

以為自己正義超人

thanks ching

推

終於搶到

正多謝巴打

屌你老母上咗熱門

我相信果班買左千幾個都係用BOT

請開104

thx ching

2231好正

超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

大貨呀

其實口罩條鐵係點壓？我壓極都係漏氣，眼鏡起霧

各入三盒！正！

1000001

其實BOT狗又點會冇連登AC
只不過依家係街外人都一齊搶

啲code咁撚舊就收返埋啦 重post出黎

快推俾所有人睇到

10001

一睇呢個po就精神緊張 遠離一兩日 再見

仲有無貨

買唔到喺度發爛渣

超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:
新春優惠

你覺得咁樣有意思？
而家你搞到Bot狗咩？
你搞到普通人咋
戇鳩仔

用碌鳩諗嘢都冇你咁戇鳩啦
柒頭

push post

啱啱入到幾盒

1003

1000+1

超好用

thanks!!!!

屌唔使1001，睇下先啦

超立體
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

超立體
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

超立體
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

bye

快搶 就來冇

1002-1

屌你

睇款 唔岩面型點都會
好似有人話超快適冇咁易起霧

呢個推爆左暫時唔好開post住

100001

不推文回覆1001

新春大優惠
超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

唔好理條傻鳩啦
呢D人直接無視就算

自己俾心機mon post點會冇?
發爛渣寧願攬炒益bot狗 等真係有需要嘅同啲bot 搶?一打唔洗找

你公開晒比CD-ROM會易買D呀?
咁想做attention whore 你咪去奶野然後上報 到時全港都識你啦
上連登尋求存在感冇意思架

[member]to 頭先個巴打

直接開新未得

正啊 多謝！

你買唔到係因為你無花心機
知唔知好多巴絲F5 咗三四日先買到 你自己諗下開咗link 成班mon post 狗同bot狗同你爭啊

你睇下先啦

自己買唔撚到就係到發爛炸攬炒
個Post一直好多巴絲幫手share link同code
其他人先買到, 而且有好多都係等住救命

依家post晒啲link出嚟大家都唔撚洗買啦多撚謝你喎

真係多撚謝

[多圖] 對家今日已經開盡turbo抹黑醫護罷工

2月3號大罷工

加密啦...
新春大優惠
超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

好多朋友買美森比人cut 單
我又要幫人買埋一份
你估24／7 mon amazon 好好玩？

白費晒呢度咁多巴打啲心機

Debrief Me(デブリーフ ミー) ダスト 防塵マスク – 花粉 汚染対策 ウイルスマスク 通気性のある マスク、フェイスマスク ミリタリーグレード インフルエンザマスク、再利用・洗濯・調整可能（マスク1枚 + フィルター4枚 - 黒）

3199可洗

你老母就用bot 我mon撚咗三日啦 全家都等緊我啲口罩
買唔撚到就話人用bot 傻鳩
炒家就真係用bot啦

4001

嘩 D口罩一盒都5舊水 真係有人買咩

true

你又知人地幾多個人用

42334243432

推下先

入咗幾手1980啦

2432342434322433

.

5454456456465

10003

你真係傻㗎喎 你買唔到仲解密比多啲cd-rom睇

解密狗大軍壓境好驚呀真係

546456456456

645456645465645

1001

1001

不推文呀

弱智既 你同佢講道理唔得架, 我都mon 左成三日先買夠, 而家都係幫frd 買, 預夠用三個月既量就夠

fdsdsfsfdsfdfds

有

快掃

無三不成計 計你60盒 你一家大細諗住用幾年 ？

唔好客氣 造福人群

超立體
1313:
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

sfdsdfsfdsfdfdfd

5645656465465

仲要唔比人cut貨先夠

【深圳出現首3宗社區傳播病例】

截至昨日（2月1日），深圳累計新型冠狀病毒確診病例有196宗，更出現了3宗社區傳播病例。

深圳市疾控中心提醒，該3宗社區傳播病例屬於散發，目前深圳新型冠狀病毒感染的肺炎病例，仍以輸入性病例為主。

3宗病例共通點包括，在發病前的最長潛伏期14日之內，未離開過深圳，以及未接觸過確診病例和疑似病例。這3宗病例是目前深圳首次監測到的社區傳播病例，具體情況還在進行進一步研判分析。

[多圖] 對家今日已經開盡turbo抹黑醫護罷工

2月3號撐醫護大罷工

不推文1001

etrreerreer

其實好多巴打見太多都會cut 單放貨

繼續推

用你老母

tretretertreetre

【反對醫護罷工示威 參與者獲發口罩】

報道：

醫管局員工陣線昨日大比數通過罷工議案。一班自稱「香港好市民」的團體今日到醫管局大樓外示威，反對醫護罷工並高叫「黑護可恥」等口號。在行動結束後，有人向參與者派發大疊口罩。另外，有部分參與者使用的口罩印有 CSI 字眼，即是由懲教工業組的在囚人士生產。

嘩屌 正呀喂

條友係咪on9

點解永遠都係有d仆街係到嫁
祝你全家冇罩用 早日感染武炎啊

超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:
[member ]入左十幾個 thx /member]

quote乜撚野

呀屌

我呢幾日每日訓得3個鐘，其餘時間都係F5

B你老母ot

你條友想點
refer 夠未呀打手

無上黎半日
發生咩事

冇追幾個po 做緊乜鳩

有人太on9

想直接鬧佢啊嘛

[member]新春大優惠
超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

大把人買，貴都買，係唔益炒狗

唔好意思
我成lot 口毌由頭到尾都冇用bot
F5 到我傻先買到

你垃圾係你問題

*口罩

101010101

仲有200

超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

大貨

x2 真係辛苦唔訓覺係咁F5
一個唔該就話我哋自撚私

要比日本賺下
賣家只求打和
我哋只求罩用
啱唔啱

[member]新春大優惠
超立體
1980:
2231:
2639:
1700:
3786:

[member]

屌你老味我一家幾口而家連30個都唔夠
呢幾日放假都朝早六點起身mon
辛苦幾日都未開到齋
之前美森又cut單
而家係咪你畀返啲口罩我？

你條打靶仔而家一嘢爆哂出嚟
全世界都唔撚使訂啦？
係咪你送口罩呀而家？

人地訂幾千個
1月頭甚至12月尾就可能訂緊喇
你嗰陣唔訂 而家怨人？

用下腦啦
呢幾日你點搶都搶唔到幾千個罩返嚟呀
冚家剷
你唔撚好去屌鳩啲bot狗同炒家？
咁把炮咪約啲炒家出嚟濕鳩佢囉

0.01

2002/2

屌人請善用追故模式 不推文1001

邊個開104都好
完全封錯咗條仆街先

同意

999

搵人block咗佢先開po

開左啦

123

要買一早買左
要知d code一早知左

Diu

咪撚係 罩都未撚落過力搶喺度發爛渣

一句話幫全族人買幾千個就大撚晒，dllm

咪撚理佢啦 啲可憐蟲要刷存在感

F5到手抽筋

775859017356